[FM] Football Manager 2018 出左beta啦

有正體中文

腳波??不了

downloading

第一件事改左貨幣做英鎊先 default係人民幣
仲有球員個姓有啲會無端端變左做中文 仲要係蝗語譯音 呢個要改改個語言文件先搞到

大約等幾耐先有玩家既patch?
見到英超假logo唔想玩

應該apply到以前啲隊徽,波衫,球員相

阿仙奴

車路士

利記

曼城

曼聯

中文名中文隊

有無巴打可以貼埋Kane Alli Eriksen Son Bellerin Sane 同Jesus睇下thanks

Mbappé

目測Asensio升幅最大

咁嘅精神點用得落

FM2017既隊徵,球員相,波衫都用到架

希望單刀入到波

Thanks 樓上巴打
Lukaku Finishing 高過Kane

唔知點解猁mane集集啲數值都唔勁
反而張伯倫
有新中場role carrilero

如果仲係傳中撞射，一定唔買

九號半而家可以打翼
傳中好似改左易擋左

英人特別勁特別屈是常識吧

張伯倫個stat麻麻咋喎 明顯改低左

中場 多左兩個新位
防中一個

多左social group 睇小圈子

但係以往幾集英人好多能力就算唔強但都特別好用

繁中d球員名有中文字好怪
有冇巴打知道點將d球員轉番全英文

lukaku勁到咁
salah mane
利記買埋mertens就前場都夠拎冠軍

Lukaku finishing 19

係咪官方出左正體中文？

yes

fm18啲icon個啲擺邊到

依家重有冇得pre purchase DL?

好似唔見有得用streamline mode？
之前玩開16

古天奴Passing得15
文尼感覺數值都好一般

Trent好撚勁

我的文件/Sports Interactive/Football manager 2018/graphics

第一球入球就係傳中

好易傷喎?! 我一場傷3件

matip 能力值仲係屎過lovren

lkk finishing 18

想問下有假人fix未?

係咪未有editor,想整走d傷病

我都係

等正式出咗先玩

ME如何？咁多新元素都係場外野，好驚賽前搞一大輪然後輸On9波

有huge data base 未？？？搵黎搵去都係得17果個

出左正式版唔知會唔會改返曬D人名

試左十五場獌，4231兩翼切入，翼衞落底傳中，踼wide，义燒俾對面翼同渣古入，如果中場塞滿唔拉邊好易防。

一場傷4個要前峰打龍仲要比人連追四球

咁誇? 係咪太多match prep, 得閒俾球員抖一日啦

都係溜冰場,士氣低落就會甩啲on9波
感覺傳中無咁勁,多左啲靚既交叉式長傳,然後單刀都係成日唔入

clear cache同reload skin就得

fmrte一般無咁快出到

自己去del fake.lnc就得啦

想學車仔打541 控球率好低係咁失波

有無人用mac玩

用window定full screen都係起哂格

出左幾日啦

試下較唔好zoom

d AI仲有冇咁弱智
越位有冇改善

仲玩緊17 但買左
想問下你地點適應到新版，睇到都唔知點解唔想玩 會寧願玩17

係咪痴撚咗線?

官方翻譯？

要扮廣東話但就用哂系... 屌佢老味 轉番英文

呢D game梗係玩英文

17作客好難打
18係咪仲係咁？

yes
尤其強隊

係咪冇咗2d
得部老爺機